林鄭公開向四位烈士致敬先好講誠意

出席曬咁多位烈士既告別式

公開慰問家屬

俾返十球烈士家人賠償政府施政失誤

做曬先好同我講誠意

妳條柒婆到今日都係提都無提佢地，次次一問就縮埋個殼度

誠意溝通? 溝妳老母啦

提都無提 問都無答

佢個態度好似係你死你事咁

跟本佢地既死係因為施政失誤做成